老實講 港共真係幾識計數

政府識得捆綁式幫保蝗黨翻盤 幾醒
依家嗰情況係：
情境一：
飯民反對派錢
1.俾人屌冇左10000
2.失去中立/淺黃/部分黃支持
3.支持率肯定大跌
4.支持度下降=選票減少
情境二：
飯民贊成派一萬蚊
1.俾人屌買裝備俾恐怖份子。
2.飯民支持度可能上升（中立撚/淺黃）
3.加重勇武抗爭成本

其實個政府幾識計數 睇下飯民點做
選擇挽回選票定係企係手足嗰邊
好好嘅一次考驗 拭目而待

根本就唔應該反對
講緊一個家庭多三四萬
對幾多草根黎講等同救命水

連登仔如果你係飯民 俾你揀 你會點揀？
1.派錢（支持率增加但加重抗爭成本）
2.唔派 （支持率大跌但抗爭成本可能減少）

但有連登仔話應該反對喎 點睇？
係咪代表泛民願意加重抗爭成本 挽回選票？

揀 「派10000$」抽出財政預出案去進行

連登仔大多學生唔會有呢方面煩惱
泛民反對做係過下場，唔會夠票，又表到態，大家收貨

立法會民主派唔過半，唔夠票否決預算案，預算案點都會通過。
就係因為港共「從來都唔需要香港人支持」，先更加要投反對票。

Case 1（大機會）：親中派過半數，預算案通過。
·人人一萬蚊照樣回水。
·無需成為「支持」黑警加人工嘅幫兇。

Case 2（小機會）: 親中派再次「等埋發叔」，唔夠贊成票，預算案被否決。
·無左一萬蚊。
·成功令黑警無左2百幾億加人工買子彈。
·無需成為「支持」黑警加人工嘅幫兇。

就係咁情況下，民主派更加冇需要做醜人投「贊成票」去endorse（贊同）黑警加人工買子彈。

港共要批預算俾黑警根本唔需要經立法會
就算預算案否決咗
之後都可以照舊繞過立法會直去財委會宣布加預算

所以咁樣捆紮擺到明就係引泛民投反對

港共都拎嚟吹奏 笑而不語

唔係吹奏 只係覺得呢招好狗 討論下

贊成啦，你反對得呢次
你點確保正苦唔會加狗糧俾黑警？到時咪兩頭唔到岸
成本太大唔值得博

你咁諗又啱 其實反對都冇用 做下show反對下 民望又唔會跌 連登仔又可以繼續吹捧飯民 真係何樂而不為

同意，真係投否決，立法會打定輸數啦

我有個新諗法，保蝗咁多票，與其反對贊成都冇用，我覺得飯民會反對做下門面嘢，反正最後都一定贊成通過 民望跌唔到幾多，何不做下門面嘢，佢又可以繼續攞幾百萬張選票。

贊成增加維穩費，咁習總大軍南下就有經費了。

咁呢個就梗係最佳嘅狀況
以依家嘅狀況討論 你會點揀

讚唔贊成都好 我地啲錢都係佢哋啲經費嚟㗎啦

支持率真係會大跌？
泛民區選贏左八成幾議席
係因為支持者唔係為錢或者民生而投佢地
而係純粹的政治訴求

老實講 冇左幾萬蚊 淺黃/偏向中立真係唔會屌？區議會選泛民嘅成本低所以先贏到八成 立法會真係唔同玩法 好老實講

你不如返🐷奶愛國罷共享無漢的榮耀啦，抗爭與否都係🐷共架。

你上唔上街，香港都係🐷共架。
你個🐷式邏輯就係上述咁

係咪誤會左我意思？ i mean 今次支持與否 港共都一樣會不斷抽我地水送上支那

你包唔包圍立法會，送中法案要通過就係會通過架，🐷共玩晒嘛

咁有無通過送中法案，🐷共要係香港捉人都係照做啵

我係話我地平時啲錢都比中共cap曬水唔會咁激動先 冇話唔反抗 冷靜

我早就講左
係好多傻西屌我分化

偽命題
你覺得啲狗買多啲裝會增加抗爭成本？
所以計我話點都撐預算案
唔好中計輸咗中立票

真係無人預計得到
好心泛民俾下政治智慧 唔好再做on9野生性d啦

希望唔好中計

直接就咁抽水係要面臨國際更嚴厲制裁。有立法會授權，表面睇係走下形式，實際上國際可以非議的程度就低好多。🐷共做咁多嘢都係為咗呃授權。

暑假先到手 救命水喎

其實區選都比晒民意你睇
究竟你覺得邊個先係大多數同少數呢？
你投反對票真係會失民意？

咁當然可以否決就否決啦...但係佢格硬通過一啲撥款咪又等於潛移默化咁抽水

一定係反
點撚都係反
等住1萬救急？
班黑警等住20萬買子彈呀

777與🐷共死鏟，你鐘意點分點派，反而難有問題。大凡資匪的，一定要反

與反送中條例一樣理解

望係咁望但係泛民今次如果連表個態反對下都唔肯 做下門面嘢都冇 真係抵俾手足屌

立法會係牽涉到全港嘅自身利益
區議會嘅成本只係一個區域嘅發展
好明顯係唔同嘅玩法 唔係沈醉係區議會嘅勝利

所以國際線要並行。點解歐盟仲提供軍火比狗？點解HK Act仲未實施？

遠水不能救近火

佢下年先派畀你呀

燒到淨返廢墟

你攞水去淋佢有撚用咩

留意泛民下一步點做 投票點表態

所以根本唔係咩救命水

係班港豬想去旅行儲錢姐

邊個打破佢地計畫 咪反邊個

今次就係衰係呢到

根據你呢一個假設

咁泛民應該冇乜影響

港豬從來唔投票

其實以現有泛民嘅人數，不足以否決到預算案
參考番2018／2019個case
建制投Yes已經有44，過左半數了

所以投反對唔會失民意

買裝甲車子彈就肯定係增加成本㗎啦

但係反對就俾淺黃港豬屌 輸中立票

贊成就俾手足屌 增加抗爭成本

其實都幾兩難 睇下中立票同手足之間點衡量啦

Pin呢個
唔需要膽心道德高地民意問題

仲有
其實連推修正案都通過唔到，因為分組點票得地區直選過半

我諗手足都明白
依家人哋有實彈
再加預算其實同抗爭成本冇直接關係

呢個係暫時唯一可行嘅方法

認同 反對贊成已經唔重要

重要係泛民有表態

唔係黑警幫凶拭目而待

係同路嘅無論點揀都會喺9月投返佢地架啦
屌得出聲嘅都係藍絲多，咁又駛乜理
點都係投反對架啦

唔可以比佢開先例

派三萬但綁埋國歌法
派十萬但綁埋廿三條

下次直接喺香港放化武
再捆綁派錢
香港就咁玩撚完

我個fd已經講緊去旅行

問題係覺得應唔應該玩埋拉布？

老實講 區議會其實都係6:4

中立票都重要 好多人會睇佢點表態

妳反對嘅話 港豬/淺黃/中立都會嬲啦

所以今次嘅財政案係睇佢

係中立票同手足之間點衡量表態

你一投贊成乜嘢牛鬼蛇神都會衝曬出嚟
到時一定會互屌仲更加亂

一係巴打你出定幾個po詳細啲講呢樣嘢
比大家打定個底先

btw幾時投票？

如果奇跡地拖到下屆換人就話可以拉布
不過應該唔得

有無諗過你投贊成 立法會就唔會有本土投你

係 除非建制派又玩等埋發叔
專登屈到泛民反對通過 與民為敵blablabla

呢個我諗係連登共識嚟

呢招玩撚咗好多年啦, 有乜好吹奏

港豬都有分很多種的

中立撚都唔可以睇少

投泛民嘅始終都投泛民

但中立都可以係大票倉

贊成，自己人屌，又要去處理，工程較大

反對，中立淺黃屌，只需解釋番原因就得

今次只係一場公關戰爭

樓主轉咗呔啦
投反對一定冇死 係第二好嘅選擇嚟
希望佢醒少少咪再on9
唔係冇人救到泛民

可能有好多人好似我咁 冇點接觸過
所以想同大家討論下 並非吹奏
標題可能開得有啲差 Sorry

推

可能拎唔到錢
嬲得濟走去登記做選民投票呢
不過會咁就唔係港豬啦

其實是但揀一邊嘅成本都好大

睇佢點抉擇 同 解釋

就算全部泛民投反對
都唔會真係反對到 根本唔夠票

咪同當年過水砲車嗰招一撚樣
唔係咩新野

呢仗其實都幾狗
焗你上枱
利申:呢一萬蚊既代價係黑警大upgrade,跟手拎黎打手足 不了

你冇錯 的確係冇票

但係希望泛民至少有表態反對

唔係黑警買裝備嘅幫凶

但係咁做又會影響選票 其實好兩難

不如咁講啦
美國線係主線
街頭反而係支線但我都支持一切街頭抗爭
逼於無奈過咗都好
街頭戰要玩得醒目啲
最緊要都係美國

唔係話今次泛民可以stop 到議案
係賭泛民全體表態阻止議案後票源唔會流失
大家冇得再行中間路線
必須明文反對
如果唔係得番武裝革命一條路

我哋應該唔會影響到政府決定，但係可以睇到香港企硬抗共個base 重有幾多
如果今次政府可以用一萬分化黃營政客同選民，應該唔會再有抗爭

抗爭者力量先係抗共關鍵，中間選民只有可笑嘅一票

唔應該？ 如果有心搞好佢唔會派錢草草了事而係訂政策出黎解決啦 咁多閒錢for黑警 冇錢比醫護？冇錢support基層？冇錢support清潔工人比佢地有個更好既工作環境？冇能力幫巿民解決口罩嚴重不足問題？ 啲人全部都係納稅人呢家派番比你拎番自己交既錢 仲要多撚謝班垃圾？

其實點都會通過撥款 唔駛諗
只不過係睇泛民點表態 睇佢揀邊一遍

睇下泛民肯唔肯賭議席姐

我地就肯定想全數反對啦

但係要睇埋泛民點表態 如果唔係一樣要屌

過多幾日可能就有結果 到時再諗下一步都未遲

現實咁睇都係根本無力反抗
不過都係要去爭啖氣去抗爭,希望泛民生性

比起輸中立票我覺得首要任務係團結抗爭陣營
如果唔係之後立法會好多人真係會放棄泛民
淺黃文宣足夠應該都會明
係真係豪賭嚟今次

香港唔會餓死人，出得三四萬既係本身已經好多援助，咩Q野救命水

出面咁大矛盾就知好大件事

依家個發展就係睇泛民點表態

佢肯放棄中立票倉議席 先可以團結手足

如果佢都係揀贊成 我真係睇佢唔起

冇得唔賭㗎啦

泛民政客應該要意識到繼續綏靖係會分裂抗爭力量

佢哋只有兩個選擇，一係本土/激進化，咁香港人都有啲勝算

一係繼續保守，咁香港接下來所有抗爭只可以流血

咪就係 綜援廢老金出雙糧又唔撚提

都唔知救乜撚命水
D錢下年先到手 你都係係留返拜山先講啦

錢一定係拎咗先
遲啲立會變天再減翻狗仔人工

人地民初已經玩緊滲透爭權玩左幾十年
你依家先開始玩

根本係陰鳩泛民既招，想拉返親中派啲票

長貧難顧 遠水不能救近火
就算一個家庭多三四萬都係下年嘅事 救命水？
但係講緊popo個度係長遠嘅影響
長視同短視既道理

醫療咁重要都可能減資源
遲下再餓撚死班狗

傻嘅，你估黑警買裝備你阻撚到咩，睇得自己張票咁大，二分法咁睇個預算只會害死自己。
好似起檢疫中心咁，唔撚招標你都奈佢唔何。

其實個個都知阻止唔到㗎啦

但如果泛民唔表態反對 矛盾咪日漸加深

泛民要表態反對先可以可以減少矛盾內鬥

如果今次唔反對 泛民姐係黑警幫凶？

所以都要諗諗佢

草根到過唔到呢2個月，出年先比三皮佢，真係幫到佢？咁呢三皮買到個一年既希望又幾抵喎

唔好再講應唔應該反對預算案，應該講：立即透過「抗疫基金」紓困！反對預算案拖延紓困措施！反對綑綁爭議性項目拖延紓困措施！

所以泛民就要spin到去唔反對而唔係黑警幫兇，佢要解釋比人聽就算反對，都阻止唔到極權政府嘅作為。點都唔算係幫兇啦…

爭取到就肯定盡力爭取
不過港共搞到咁 無非想你入局
肯定唔會咁輕易俾你走得甩
重點都係睇泛民今次生唔生性